義士被箍頸 俾黑警扯甩衫褲同底褲 !!!

好彩走得甩
底褲成條扯起埋 痴撚線

推

好似後尾拉左
有無人fact check到

最後都走唔甩 拉咗

仲要成個身紅撚晒

睇蘋果LIVE, 最後拉左

頭先我睇apple 都見到無上身衫嘅比狗拉左，但無圖，唔肯定係咪同一個人

屌你老母

唉 拉左真係

有冇女俾人扯到bra底褲甩埋

屌

完全無人走去救佢

保重身體，甘打法，小心內傷

拉左

最後好似捉返

100幾人搞10個防暴警都搞唔掂

唔好放棄就有機會,巴打好波

開頭有人過去救佢走左
後尾唔知咩事落左單

呢位巴打短褲
比人拉果位巴打長褲
唔同人

點解咁多人都係得個睇字

利申次次都有發夢

有
你老母

拉咗？

靚救。大家做得好

好波

最尾點抓到

屌，黑警死全家

黑警死全家

一開始成堆人救，係之後落單

多謝記者

聽到佢叫救命 心痛

最後武士

下次要着皮帶

獅子狗死全家

多謝拯救手足

睇新聞見到佢上左火車

咪撚戇鳩啦

有 你老母

你去左邊？你做過咩？

長褲短褲都係手足
唉

性侵犯！

好彩個義士有KEEP住掙扎
捱到有手足救

屌 爆底褲 ，個巴打成個背脊紅撚哂

係咪同一個

睇新聞有個冇著上衫嘅俾狗拉咗

睇到差啲心臟病發

最後真係捉左？！

我睇返ＬＩＶＥ 邊度有影到俾人拉返？

Backup!!!!!!

被拉呢個著長褲 走甩個著短褲

好波呀

長褲係角落頭個個
應該係俾椒噴到 要除衫

最後拉左

push

關你撚事？

多謝出手求佢嘅義士！！！！

最後拉咗
開頭救返就應該揾人俾件衫佢變裝啦

屌你老母死黑警

出嚟先講嘢啦dllm

真係cls 無啦啦派隊入黎打人
真係趕狗入窮巷

關你撚事？警狗盤犯呀？貼你張委任證上嚟先講野啦柒頭皮

班狗同強姦犯有咩分別

擺上fb
唔可以俾黑警斷手蓋過風頭

除左廢唔知講咩好

出到嚟係咪一齊去先有得條友單丁死？

屌 成班係到望，得1,2個衝上前救 仆你個街

咪你老母囉

感覺黑警有人放水

收嗲啦你條J又切撚左未啊

佢嗰刻無事
只知底褲都俾人址爛埋

已提供衫同鞋俾佢

咁多press圍住, 點入到去救?

背脊都紅晒

最後救左啦 DLLM

唉

後面成村人都冇人幫手
得一個議員救人

佢特登派隊防暴狗入嚟真係好明顯挑釁
其他人見到一定情緒高漲

底褲都扯 衣冠禽獸

大家可以既帶多件3出街，出汗換又好，貪靚都好，以防萬一

當時有手足現場發緊夢 就幫幫手，聽到佢叫救命心都酸埋

義士如果唔反抗 應該係警車俾黑警打緊

PUSH

睇live唔係俾人救左？

多謝哂你義士有無傷
見佢食左好多棍

黑警死全家!

俾狗咬住條褲

Full gear幾隻狗咬住一個手無寸鐵既後生仔

唔好再講民意 開槍唔使還？

滿臉倦容

走到甩果下我忍唔住拍手叫好

有差佬一早入哂控制空睇閉路，好難走得甩

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

推！

32台 見到有個爛衫巴打上左火車

正評做乜撚，你地係咪痴撚左線
見人正評行先就正評？讚同黑警咁做？
明明在場好多人點解義士會獨處？被圍又無人反包圍死硬架喎

冇俾人拉
最尾俾人影到佢上左火車
點解認到?因為佢當時仲著緊件爛衫

我呢度真係睇到喊 好彩走得到

隔離post有圖拉左喎...

巴打睇睇上啲條片 好似俾黑警拉返

係，如果有褲換既話應該有埋衫
所以應該係第二個黎

［純紓發］我們缺乏了什麼？

想問下著反光背心，拎住個小喇叭既係咩人黎，
見到有幾次佢都推走d狗等佢可以走

比人拉咗個啲手足要頂住

同問

再有呢啲事要一齊衝出去救手足呀

另一個黎 捉左個位係長褲
呢位上左火車 睇live見到仲著緊半件爛衫

希望醫護幫幫手
可能無去醫院 扑左好多棍後頸位

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

無可能
俾咗衫佢換

幾隻狗都㩒唔住咁都俾佢走到其實好勁
大家要練多啲體能 做多啲squat同deadlift

商場入面拉果啲好難告得入啦 , 告集結定襲警 ?

點解咁多負評...最後真係拉走左

火車條友爛黑衫,短褲架喎

我睇住live，差d以為會睇住佢全祼，痴線到......

我都係 黑警向下拉就真係全裸

總之俾咗佢
除非爛埋件淺色衫

睇左片 手足走左

我都想知
行商場都集結？

係咪有另一位出事

感覺唔係同一個

下次成班衝入去黑警 救人

？

好彩最後拉得番，如果唔係又放生左啲暴徒

沙田區議員

襲警

帶頭盔巴打同佢扯左個手足

我無野講

但起碼至少有一位黑衫巴打主動幫手救人，
但睇上面d圖即係話有另一d巴打比人拉左，
希望佢無事

市民被圍到嗌曬救命，這就是香港警察